一拳第二季有消息未?

好掛住埼玉老師

出左啦
訓左幾耐

King出場